法律上 日皇可唔可以同英女皇結婚？

技術上佢2個等如法律
想點就點

可以參考Mary I of England & Philip II of Spain

以前仲係有權力

如果可以 咁生第一個就係長子咪可以繼承兩國皇位

之後再同荷蘭/丹麥王室結婚